BEO E8藍牙耳機連唔到去手機

買咗個E8耳機返嚟，手機藍牙係search到佢，但係就一直連接唔到。手機係用緊Note8，個耳機係水貨。有冇人都係連接唔到?

我女朋友個E8連Iphone都係神神地, 有時要係咁試重新pairing
用三叔點解唔買gear icon x, 用左成年又易connect電量又夠, 無delay問題又唔會斷

其實係買畀人，我同佢都係用an機，但係我一試就得，佢就一直連唔到。個耳機係咪只會認第一部機